古天奴冇咗個歐冠，上天又俾返個歐冠佢

恭喜